有無人一見到呢三個字就好想笑

阿仙奴

查馬克

有無人一見到呢兩個字就好想笑

雲加

後衛仲勁過箭頭

我屌你老味

笑乜撚，人地森林拎過歐聯架

10射1中

三條毛

頭髮少過入波

賓施馬

因為入得波多

柒撚到 上個post仲話伐林
第三圈止步呀on99

查馬克去咗邊?

退休